有冇人係真係好撚毒

講緊平時想行街睇戲都冇人陪
日日匿係屋企打機唔出街
Wts得一兩個fd傾計 其他都係gp
自己慣左隔十幾粒鐘先覆一次
平時番學都要自己一個上堂 分組都係
但人地就咁睇外表唔會知我咁毒
媽呀 好想知點解自己咁毒

我同你相反 個樣比人話毒 啲人同我識落左先知我唔算毒撚 但因為個樣 無論做啲咩都比人標籤左係毒撚

已經毒到進化成唔需要人約 毒自都開心嘅境界

我

影sn扮有街去 其實自己落街行

咁起碼你唔係真係毒
我呢啲一比人踢爆咁毒就好難堪

毒自開心緊果陣撞到識既人咁點

唔驚撞到人地一大班人去玩？

自己一個睇戲真係好正喎

異性朋友少？
我唔恨出pool 但唔想連朋友都唔多個

我仲未突破到心理關口
隔離一對對情侶咁點
撞到識既人成班朋友一齊睇咁點
比人問起同邊個睇戲咁點

同樓主一樣 但成日比人話偽毒

點解一定要人陪？全部人都係自私精，人類根本就唔需要朋友

一開始我都係咁諗 但你試下搵日睇早場 睇下睇下就覺得好正
事實大把人自己睇 冇乜問題

屌 我比人話真毒

一律無視當睇唔到

完美演繹你個名

以前毒得不知幾開心 有幾個交心毒撚FD足矣
但越大越冇空間比我毒

我一出生已經係毒撚

都岩 好少可有熟人睇早場
搵日試下先

有，不過因為生得靚仔講出去都冇人信

事後比人問番起點算
我會想捐窿

岩岩先自己睇完戲

大家都共識到我好毒 唔會問點解

屌 我而家簡直係毒既極致
以前中學都慣左一兩個交心fd一齊玩就夠
但而家我連一兩個交心fd都識唔到

先天同後天都一樣

圖or老母

睇左咩

媽呀好撚悲哀呀

毒到 覺得連屋企人都煩

竹野內豐咁既樣囉

開個毒撚telegram Group交流下大家點解咁毒，傾下毒野就無咁毒架啦

性格毒先慘

冇乜朋友
放假基本上唔會出街亦冇人約
生日冇人知冇人幫自己慶祝

外表會比人話mk（但唔係靚仔）
唔識同女仔相處溝唔到女
對住鍾意既女仔會騰晒雞on99

毒撚點樣煩到屋企人
好彩我家姐仲毒過我 老母一樣咁錫我地

同樓主一樣
可以幾個月都完全無人搵
放假果時毒到可以摺係屋企成個星期

我連同人hi都唔理我

咁點解生得靚仔都會搞成咁

Dont be mk

姐係樣衰

屌 我明 我真係明
因為我都係毒撚格
就咁睇外表我可以扮正常人
但骨子裏就係一個死毒撚
好彩我生日有老死慶祝

我同你處境一樣wor 讀緊大學？ 我覺得主要係太摺

到底點解可以咁毒

不要再說了

...我連hi人既意欲都冇

係呀 我覺得開衰左個頭
同埋好撚唔鍾意hi bye fd

Hi過一次被人無視 然後唔敢再hi

身同感受
但已經放棄掙扎
慢慢接受緊咁毒既自己

完左exam開始摺咗成個月

咁係個人冇禮貌姐 應該..

我都接受緊 都冇得揀

same
同樓主一樣
Btw我仲要樣衰
無咩朋友
搵我嘅朋友黎黎去都係個幾個
見到人地社交圈子大有時都幾羨慕
好似無時無刻都有人搵佢咁
我就自己一個摺埋一邊咁

毒到極致就會好享受呢種超脫嘅感覺

Same 但做廢青好爽

真毒撚點會開post同人講

毒到開始有點悶

異型 木乃伊太多人

性格被動慢熱內向，由細到大朋友都唔多，中學識既幾個朋友已經冇聯絡，而家係完全單機生活

我都冇話羨唔羨慕啲好多fd既人喇
我只係唔想一個人咋

現實毒已經夠慘
連呢度都唔發洩下真係冇得救

我都諗左好耐開唔開post
但咁岩屎忽痕冇野做就開左

你淨係係屋企打機點會識到朋友
試下出多啲街，一開頭簡單啲自己食飯，慢慢就可以build up到個自信架啦

一樣啦

自己出街食飯可以build up自信

我樣就唔係毒，不過都唔會溝女所以著衫是但
25啦

打機都打到悶

屌 好慘 同我一樣
中學老死仲有聯絡但係唔同大學 我一樣冇人陪

有咩活動好做

最慘係比人誤會你好多街出

我掙扎左好耐好冇多啲一個人出街
但最後衰懶 都係留係屋企算
其實都係自己攞黎

我都係 讀u冇咩熟既朋友

落單果陣build up自信
搭小巴嗌有落都應該得

我出親街都會扮到靚一靚
因為難得有街出.....

唔係

唔使夾硬出街，真係有野做先出街
如果唔係好無point
樓主係咪好細個？

打機 瞓 打機 瞓 打機 瞓

係呀，開衰左個頭，有時諗都幾後悔
Yr1果陣有識吓fd

屌 我都想比人誤會下
之前比人問起 近排做左咩呀 有冇旅行去呀
我：

好想知點先識到穩定岩key既朋友

我唔係A0不過都係好撚毒認真

係呀 就快19歲了

中學係最好既機會

到之後人地啲圈子基本都成左形

已經自己睇戲睇咗好多年 每日除咗返學返工其餘時間就係屋企 whatsapp無人揾 想搵人傾訴但連對象都無

你就好，應該yr2到？仲大把時間

gp同一兩個fd都冇

自己睇戲其實好享受 好鐘意自己去睇 但睇完出黎見到個個有伴 就算唔係情侶 朋友果啲都

係 加上又被動

慢慢黎啦

先19大把世界
2字頭

一模一樣
早餐都係食外賣全日唔出街

中學都好少朋友 但都夠

識完人唔識keep 留名

上連登傾訴

Yr2打後仲有得變咩

咁真係好慘

其實我都唔鐘意同人一齊睇
喊都唔敢抹眼淚 驚比人發現
爆谷又要share

街坊有個仔由以前24,5歲到依家30歲都無做過野
日日上連登打機

驚慢下慢下就毒一世

岩岩煮完早餐

咁佢未免廢過龍 30歲人都唔做野

其實都係因為無人約無得出街
內心好想去玩
我約人又搵唔到對象 班frd又係毒唔出
只係可以講 朋友種類唔多元
所以識多啲唔同性格既frd先得

但唔會夾唔黎咩

我得一班朋友好彩佢地都outgoing

但其實得一班朋友真係唔夠，我都知我算好架喇

成日有人搵我 慣左半日先番一次whatapp

我
有時想睇係唔知搵邊個陪
啲人以為我個樣唔係毒
其實根本就冇咩朋友

想睇戲

睇你搵唔搵到協調點

同你一樣成日係屋企唔出街 毒到仆街 比老母問我係咪無朋友

我老實答佢 冇

同一樣
性格呢啲野好難改

樣唔毒
性格好毒
放假都會寫program

有另一半都會自己一個睇戲 有咩問題?

你個名都

終於有人睇得明
因為我高登個名類似
依家呢個比較general啲

咁你收皮啦，有女仲叫自己毒撚
真毒係同女仔講野都驚

唔一定驚
不過唔會同女仔講野

父母知道我唔出街先正常
要出街一定會話佢哋知
不過出街嘅原因一定係返學

不過有時要檢討吓自己
我試過同人傾計
佢太毒講野lag機 又唔識俾反應真係幾無癮

毒到習慣左 成個星期唔出街
出街唔係做運動就落吧飲番杯

一星期都攞出嚟講

眼甘甘望住我都唔知做乜
Btw樓上落吧就唔叫毒啦

一個人做最有效率

躝啦偽毒，走入黎搏乜撚野

毒撚點會落吧

仲會介意其他人代表你都唔係真係咁毒

同

性格毒冇咩問題 知識唔好毒就得啦 咩都唔識真係冇撚用

識programming
被人當工具

好撚毒
不過都叫有frd 但是佢地都多數有女 得我一個係屋企等佢地打機

同女唔識講野 冇人知我原來係咁毒

連登仔講自己靚仔/正常樣

又唔係咁睇嘅 如果條女問你點做你答到佢會覺得你博學多才

我明
一個人上住網等佢哋online

睇字都灰

同幾枝棍落清吧吹下水又唔得
搵番黎d錢都冇地方洗

希望見到呢個post嘅你
鼓起勇氣面對社會啦
你啊爸啊媽都七老八十
養得你幾耐丫

有fd又叫毒撚

不過我班frd都叫幾好既
有時都會叫下我出去食飯睇戲踼波 冇唔記得我

好醜?

想我點答
答正常樣=醜
答肥矮柒都係=醜
所以答唔到你

唔係應該同其他女仔好多嘢傾

韓劇都冇睇?
咁鍾意乜嘢

鐘意毒自屋企宅 然後自學program

身為一個透明人，根本冇俾人發現過

就係因為太毒 女都唔想理分左手了

真毒

最慘係難得有一兩次可以約到異性出街，馬上會比fd標籤為偽毒

有異性約出街同我係咪真毒沒直接關係

唔嫌棄舊座椅唔舒服
推薦去旺角既豪華戲院
地方大，價錢平，最緊要全日任何場次都不設劃位任座
岩晒我呢D毒撚睇完去邊都方面又就腳

本身有無讀program

23歲 有正常工作 6呎高 正常樣貌
少朋友 冇異性朋友
唔鍾意自己一個出街所以多數毒在家中

咪照直講囉

Me

正常樣 ....

除咗返學幾時會出門口

內外都咁毒
有人約都唔會想出去

又話鐘意毒自屋企宅
咁點解要

拍緊拖果陣就唔毒
一冇拖拍個人就好毒

性格問題

你想有得救?
同我應該仲差一段距離

開個毒撚tg gp啦

真毒點會入group

真毒點會用telegram

連tg都冇down

連電話都冇開

無錯，易搵位

利申：成日掟低條女自己入場

試過入啲所謂毒撚谷 入面個個靚仔靚女
屌 想嚇死我咩

真毒點會自貼

毒到家母問我係咪識唔到朋友

當然我答佢 唔係

絲 同你一樣
同人無話題 唔鐘意出街 仲要唔博學多才
毒得黎係個死廢青 讀緊書但都無乜朋友
身邊啲人約去邊去邊我完全融入唔到
望落好似平時上堂有人陪吹水傾計 但其實落左堂就零交流
得閒就淨係留係屋企睇下書龍應台張愛玲嗰啲
開住電腦漫無目的
wts可能del左都未必有人發現到
有男朋友 好少見但佢完全唔驚我俾帽佢帶
因為佢完全知道哂我生活有幾咁頹廢

應該誠實答佢係

廢事啦... 佢問得我我念佢都擔心過一陣

母上好開明 冇朋友都唔擔心我

痴家咪幾好

我都咁念 所以從來唔出街 (唔計番學)
之後慢慢就唔敢出街了

根本無原因出街

你地太毒
搵到我都唔知自己有冇資格做毒撚
利申：毒格 宅 A0 溝通冇問題 有女fd 成績中上

念念下真係無....
有野想買都係叫老豆母幫手

我 毒到爆

冇

屌我地一樣既 同一般女仔真係冇乜話題
感覺性格好唔一樣 佢地係正常女 我係毒+on9
我又唔識開話題 成日搞到人地要瘋狂開話題
我望到都唔好意思
起碼你有個男朋友

乜撚都冇 死撚左都冇人知
算唔算毒撚

無，死返落去，唔好企上毒撚高地

好後悔中學個陣冇好好咁擴闊圈子
而家真係毒到冇朋友
Wts可以成個月都冇人搵

毒+ON9 我仲要A0 +唔識化妝
完SEM成個廢青咁
無野做
我懷疑我生錯性別

冇諗過有咁多人都一樣咁毒
老懷安慰mode

毒到成日自己一個食飯食糖水睇戲
啲人知左仲笑我點解咁慘唔覺好孤獨咩
心諗無人陪我食 又驚有人陪但全程deadair會好尷尬
點解要歧視人自己一個食糖水喎
無朋友我都唔想架

好多滋陰人
化妝好簡單架咋 由抹pat bb cream上塊面做起
慢慢就識
利申我都懷疑生錯性別

Fk 我明 我都有比人笑過

同異性真毒搭唔到嘴

我情願一個人食飯睇戲 都唔想搵D唔熟既人一齊去 好老尷

毒撚都係懶底架啦
所以又點會去做

其實大家介唔介意比人話/標籤你係毒撚
好奇一問

咪又係毒撚
不用分那麼細

點會介意
我都唔識人
點會知人哋標籤我

你哋討論化妝(雖然你哋唔化)

會視小毒為良好品格

反正都唔會有人兜口兜面同我講
當唔知

男人都可以化妝 好似係

終於有同類

又係既
但你試過就明 化完自我感覺會好好多

我介意呀 成日比人兜口兜面話毒

心照不宣
如果真係有人兜口兜面話你係毒J，你有咩感受?會唔會嬲?

今日先自己一個出完街

做咩無啦啦出街

岩岩一個人出街食飯

冇人約咪自己出
諗住買啲書增值下自己但搵唔到一本啱

毒絲路過
睇戲行街都自己一個

食咩
我住個頭附近全部劣食

我都有諗過出去睇下書增值自己
最後都係懶
你諗住搵咩書

我成日自己一個行街買衫
雖然自己行舒服過同fd行

又唔會嬲
人地都係講事實姐
我諗會有D唔開心掛
我都唔知

成日自己買衫
自己瘋狂試衫唔洗叫人等

毒撚表示睇電子書
連去書局都慳返

人地話我毒會幾自豪 係唔係異類

食茶記，新搬黎試試佢

無人話我毒，咁樣話人太衰

我都唔知我想睇咩，關於社交個啲書掛
最近開始學煮野食但一本食譜都搵唔到

我都無
可能身邊大部份朋友都係毒毒地

當出自人地把口話你係毒撚，而且係一條溝唔到女嘅鼻涕蟲，你會唔會自豪

上網揾 好多

人地講事實姐
反正自己知自己事

毒嘅最高景界係無欲無求
要囡嚟做咩

*境

對於毒撚黎講
自豪又點會建立係有無女身上

梗係無興趣

無溝過女

啱

我唔睇書

我都好毒 唔係怕同人交流 而係硬係融入唔到人地到咁
好難同人熟絡 反而人地嘻嘻哈哈兩句就好fd
算啦我都半放棄 可能我天生孤獨精

Same here

因為各種原因，同中學同學愈泥愈疏離 <-本身都唔多架啦
而大學既同學儘管平時有講有笑，始終都係隔左一層，一放假就冇計傾

自從Exam完就一直摺係屋企 睇書睇電視玩電腦......

而家既我可以話係冇晒朋友
我唔需要太多，一兩個就夠，都咁難咩?

咁你平時有咩做

其實同人熟絡真係唔易
就算傾計都唔知有咩好傾
d 話題成日都三覆屁 自己都覺悶

同你做朋友

我既朋友起碼最少要識一年以上

無咩做
呢排玩緊洛克人exe

我做你朋友

真毒冇朋友

屌 一兩個都唔得咩

你個名
又唔係既 中同有d 都好frd
或者可能中學先有機會識一年以上
大學都係半年又換一批人

巴打幾歲
洛克人好似N年前既產物咁

朋友

咪係，屌

咁都係㗎 溝到女唔見得有咩值得自豪阿源都得啦
毒撚們應以眾樂樂不如毒樂樂性格而自豪

細個玩洛克人exe5百人斬卡關
大個先玩返

所以淨係得返中學朋友
識左5-6年
大學都係HI BYE FRIEND

我由study leave開始無再同佢哋聯絡

大學連 hi bye frd 都無
因為好怪 仲未接受到咁樣

我細個淨係玩跑ONLINE

咁有D中學同學又真係幾仆街既

尼奧寵物/忍豆風雲/星願小王子

為世所逼 為左做PROJECT有組

19歲 A0

無女性fd

唯有試下搵d唔同興趣玩下

讀個科唔洗做 project
呢科簡直係毒撚救星

點解大家都唔敢直接同老師講無組

要做project不過幫我哋分埋
成日要同異性一組

留個名先

同異性一組都無問題
最煩係個個打個眼色就有組
自己就成世都係做孤兒 好慘

以前小學雞上電腦堂 隔離同學成日玩星願小王子

我試過直接講無組 然後整幾個Freerider嚟

i know that feel bro

因為好柒

自己做晒仲好

柒開

我都係
其實係咪自己講野悶親人

又唔會孤兒既
不過得自己一丁友同人唔熟 好尷尬

我比較怕一大班人聚會，一齊傾計 絕對會唔出聲
反而私底下幾個咁會冇咁局促

其實話唔介意人地笑你毒就假既，都好肯定知有人背後講你乜乜乜 冇兜口兜面已經算好

係咪怕一講野會dead air

x2，出聲驚冇人理你，或者驚自己講錯野

有時聽到人哋話自己毒
我就會話佢唔夠我毒
然後show個空whatspp畀佢睇

係啊 同埋D話題可以轉得好快 未catch到個speed去應 lol

毒j lm
得一個中同best friend
其他月無返幾個月都唔會約食一次飯
學校以外嘅社會圈子 = 0
日日無野做係屋企鳩fing
啱啱先毒遊完黎

認同
成日都load唔到應該點樣應人
搞到人地覺得同我傾計係好冇癮

唔知咁樣算唔算
放假就算有fd約都唔想出去寧願係屋企訓晏d打下ps4
就算屋企人話一齊出街食飯都唔願出情願煮個麵食就一餐

所以打死都唔JOIN D 咩OCAMP

有人約咪算好

係咪真係空啊
做PROJECT都係循例開個GROUP啦

唔想同人訓
例牌唔使訓

前面post過

仲有最黑人憎既集體遊戲 慘過食屎

接近一個月冇同屋企以外既人面對面傾計

天生面癱唔識笑lol

巴打

就算同好熟既fd玩game我都唔想玩, 想吹下水食下飯最多飲下酒唱下k咪算

成日比人話黑面

毒撚+天生西面
無咩朋友，最撚毒個次一條友食放題
鬼叫自己唔係靚仔又唔識講野咩
不過自己覺得咁樣幾好， 越多朋友就會越多拗撬/煩惱，例如借錢，請食飯等等
所以玩黎玩去都係兩三個

我都係咁 好怕出席公司聚會或者fd帶fd咁玩
但如果私下同幾條友出去玩就冇所謂

差唔多心態
覺得自己毒既同時又幾享受毒的狀態

其實知心fd兩三個就夠。

電話聯絡及飛扑得五個朋友。

慢慢學識習慣一個人 但真係好L毒啊我

自己個食放題

原來毒撚會出街架？
朋友？咩黎 食得架？

嘩

呢個真係比人笑到面黃

我係 好憎social,唔想keep朋友關係
但有女 返工既話女同事成日痴我

Same

無計 有時好想食
咁唯有自己去食

真係冇呢個勇氣

果陣玩ocamp真係黑歷史黎
毒到縮埋一舊

毒多幾年你就會習慣
毒撚唔洗食飯咩
毒撚唔洗睇戲咩

成日自己一個睇戲，街外食飯
放題就...

每日翻工放工打機瞓覺翻工咁loop
不知幾爽

唔通你成世都唔食放題咩
遲早你都要
早d 習慣好過遲d 被迫習慣

我都係成日自己睇戲
但自己一個放題/韓燒個啲我諗成世都唔會試

試過連續放假 (8日,一星期兩日)

除左落街買早餐 冇約過朋友 冇人約
獨在係屋企上網 幾ENJOY

但難免有D 孤獨

連grad din都唔打算去
覺得唔會有人搵我影相 又無乜老師好多謝
去到好驚會自己一個坐係圍枱到無人理到完場
望住人地個個有下場去玩但自己就返屋企
一有一大班人一齊玩/單數人一齊行 我一定係俾人遺漏或者行喺人地後面嗰個

最接受唔到係節日姐

趁而家未遲 快D識新朋友啦

呢關應該係毒撚最難打嘅boss

好你小小鐘意笑但都自己申請海狗公園年飛自己去

8日就孤獨...
最長試過1 個月

(真係好孤獨)

我都想識 平時同樓上D 巴打一樣 唔鐘意SOCIAL

朋友既朋友生日 叫埋我去 佢講到明去識下女
我都REJECT左...因為自己跟本唔係果D 人
去到我都係變獨撚 坐埋一邊 OR 痴住我朋友

酒我又唔飲 冇計 我唔想迫自己去扮SOCIAL

我幾時開左個新AC出左依個po唔知

我連續對上放假整整1個月

7日台灣 10日日本

去完7日台灣..我唔想出發自己去日本
真心好孤獨, 食野是但食(搵唔到有難食既地方)

最尾返返黎HK..宅在家中 過埋剩低既假期..好撚獨

最怕既係 剩返幾個朋友都結哂婚
成世得返自己一個

又岩既..我D朋友一早都唔是單身
其中一個唔約佢地原因是廢事阻住人地拍拖

咁又唔好，grad din一世人一次點都要去下（好似係）

自己去旅行其實咩感覺
BOOK 酒店會唔會好唔抵
念住 grad 前試一次

我有個中學同學都係咁，平時中意自己打單機game，whatsapp又係隔十幾個鐘先覆，但我又覺得佢幾自得其樂幾開心喎

我自己都愈黎愈傾向咁生活
係差在冇打開機

我都係AIRBNB,窮遊炸

台中 住150一晚 已經好整齊 我住左3間都OK

日本我住左2間 都算整齊

旅行我多數10點返到去 然而上下網HEA下 搵下第2日起身去邊玩(冇PLAN行程)

上年我成個聖誕同今年新年喺屋企打機睇戲
最近買左部switch就日日一放工返屋企打機
有時連晚飯都係老母買畀我

我真毒
基本上無點同朋友聯絡
行街睇戲食飯旅行全部自己一個

點解要去放題
你今日冇朋友同你去
唔通聽日就會有咩
反正都係冇 省番d錢算啦
電影呢d野 過一排上網睇唔好

咁又唔係咁講吖
我對我自己都唔好dd
邊個對我好

最錫我自己

入戲院唔同屋企上網
屋企睇好頹
唔同戲院 感覺唔同
但對上一套已經係刀劍神域啦

毒絲報到
去到邊都要帶住耳機扮有野做
Between 最近條耳機壞左

屌喺個post見到好多同類
我成日都唔擅長對着一大班人
私底下對住一丶兩個fd先可以做翻自己
所以都唔會出席啲大班人嘅活動
自己天生又被動 所以極難先識到真朋友
依家讀緊大學見到啲同學又假又唔長久
要我撕開面皮r fd，不了
寧願做自閉毒撚算鳩數

毒係一種生活態度
最撚憎要同其他人夾埋同一個時間做同一樣野
返工固定時間就算
去玩果D 要夾時間就覺得好煩
就算係打機我都已經自己預好哂今日要打咩機，約埋online 真係煩膠住哂
所以我打機都係多數自己玩單機game

覺得自己一個根本冇咩做唔到

除左扑野之外 (唔計打J)

我見過有人1個人打邊爐,食燒肉,男女都有真係唔出奇

唔洗

唔食海鮮

有去
全程玩寵物小精靈
食飽即走

入戲院好唔自在
好似畀人困住咁

問題係悶
不如直接買人哋燒好咗嘅嚟食

可以過你聽無用，毒撚唔識交際開個group無人識開話題同接話題都只係一潭死水

其實真毒唔會排係嘴邊話自己毒

點解唔講得

以為自己開左post

無謂去啦

你係毒既 身邊自然冇朋友 講黎做乜春？
上得黎講目的係邊 博同情 博人搵你
你無非都係想搵多幾個朋友姐 點解唔自己踏多步 要成班圍爐呻 你個心態根本唔係毒 而係摺

毒撚 揮手區

可以點改

Exac7ly 同我一樣

同唔熟嘅人講自己毒
等人哋唔好add我whatsapp

吹水

唉。我覺得毒撚 唔係識唔到朋友，而係唔識點樣維繫友誼關係
同埋 就算有新朋友，你同佢之前嘅話題差太遠，根本溝通唔到 結果又係咁，維持唔到

我明

唔熟我以為我係偽毒
但fd既都話我毒

我諗係冇咩興趣？
同唔係成日出街

有fd

same

有女朋友

但平日生活都係打機/唔陪女既話唔出街/得幾個男性朋友

我有個fd得閒興起就會自己去打邊爐同燒肉
不過佢結左婚

有次食吉野家見到個幾靚嘅女仔自己打邊爐好後悔無坐埋去

收皮啦屌你老母

個個都話自己毒 但就係自己最唔撚毒
偽毒真係好撚仆街

利申 : 同樓主一樣

我晏晝放學都專登買外賣返屋企食唔堂食

狗公

毒撚就連想要朋友都唔得
毒撚冇人權

識女仔都叫狗公你老味啦

都話真毒冇朋友

三唔識七見人靚就想識

成日覆兩次

冇先會想要

咁你點解冇朋友

好問題
我唔知
你知唔知

點解同身邊嘅人做唔到朋友?

舉個例
3個人出街
我同佢兩個幾fd下
但佢地兩個更fd
傾下傾下就無視左我
咁下次就唔想出
重覆同樣既情況 改下人物人數
結果

2個人出街咪得

做乜都係自己一個

有冇人可以同我做下朋友

係中學識到一大班手足兄弟,黎緊入大學都唔知識唔識到朋友
自己份人又慢熱,熟左先會玩得癲,我又唔想去ocamp,睇黎大學生活都係獨來獨往

同行時要殿後 誰冷落舊朋友

做永遠知己

吹到咁大
做個暑SEM 朋友就夠

毒撚唔好咁多性幻想啦，一陣坐埋去嚇撚親人呀

追蹤我快樂 奔跑也一起

趁呢個機會問清楚, 究竟點先為之狗公
例如旅行見到hostel對面床有個幾靚既鬼妹, 搭下訕, 又叫唔叫狗公?

跑
童年回憶番晒黎

起碼一定唔係真毒

好多偽毒走入黎唔知搏咩

狗公, 毒撚, 非毒, MK係幾個唔同概念黎喎
利申: 去旅行HOSTEL既情景我係德國遇過, 只係鬼妹主動搭我訕, 傾左兩個鐘計之後我唔記得(唔敢)問佢地拎FB同提出一齊去玩

扮撚完毒撚未，毒撚會同女仔傾到靈個鐘計？仲要係鬼妹

你一定未同過鬼妹傾計, 鬼妹9成都好撚nice唔會歧視毒撚, 你估臭閪港女咩

利申廿幾歲a0, 同港女唔會傾到亦幾乎未試過傾到3分鐘計

唔同異性/外國人傾計
更加唔會去旅行

偽毒死全家(真毒請無視)

知唔知咩叫毒
放工打lol 唔洗番工係屋企冇人約
wtapps長期唔響 電話冇人搵

d mk溝鬼妹 果d死開啦

咁你邊忽毒?

唔打lol
所以同同性都無偈傾

我去exchange先有機會咁做, 而家成個月未撚同屋企人以外既人傾過計

真毒點會exchange

係外國住果排, 係四人宿舍住, 聖誕假期間一直係房入面, 過左兩個星期隔離房兩個黑鬼問我你呢個假期去左邊, 我話我一直係間房到
我要刻意偷聽出面有冇人去廁所, 冇先至偷偷地放輕腳步聲去, 唔想有人知道我存在
夠毒未

真毒點會住宿舍

唔住宿舍訓街咩on9, 訓街咪仲要大勇氣
我係咪真心左

留喺香港

... 所以我而家咪返左黎香港毒

你去外國之前唔覺得自己毒?

一直都覺

咁你仲去外國住宿舍

想改變自己, 但本性難移

樓主/大部分post既人個d 個種毒係無人陪而唔開心
可能係因為自己社交唔夠好
我覺得真毒 係唔會因為自己毒而唔開心
反而覺得更加自在
真毒未必社交差/無朋友
但同人傾計時，佢地會好想完左佢
但基於禮貌 都會正常對答 但會周身唔自在
當自己一個 就會即刻舒服曬

真毒都可以有朋友
但當朋友搵真毒去玩 bbq行街個時
佢地會唔去啦
相反偽毒，只係少朋友搵佢玩
如果有人搵佢玩，我諗佢即刻去

gd definition
agger

真毒要朋友嚟做乜

早期住宿舍d flatmate好撚nice, 但成班一齊去酒吧問我去唔去
我次次都唔去, 心諗好撚煩有咩好去
最後愈黎愈離群

即係樣衰

樣唔毒,但識得越耐就會覺得我越毒。。
&
平時唔喺好出聲,淨喺好熟ge fd面前先會多野講~

你一個人唔開心就叫毒 當你好享受一個人嗰陣你就唔會咁諗
改變下心態啦 一個人去旅行同睇戲都好爽

點解成日有人當鍾意一個人XXX=毒

去旅行基本上一個人
最多有fd係當地會一齊食個飯但大部分時間都係自己

真毒Lm

你哋自己去旅行唔驚要同陌生人講嘢?

例子呢

有咩好驚
一個人先free

Same
聽日返香港

Wtsapp全日響兩三次 唔係grp就係屋企人
唔識同陌生人講野 熟左會好d
樣衰 a0

一個BBQ 打邊爐 習慣了

一個人

呢d叫內向

一個人叮波仔

我成日諗如果我係外國大, 係咪可能會冇咁毒
外國d女都nice d, 佢見deadair會自動開話題, 個溝通完全係雙向
香港果d係真係冇辦法延續到個話題

睇戲食飯做咩都一個人

我唔鍾意鬼妹

唔識分內向定毒
唔鍾意出街 0社交
識朋友永遠唔會維繫到
一開始好努力 之後慢慢就會唔想應唔想理
唔會搵人傾計
每日放工直接返屋企 平時帶飯 無乜同人溝通

外表先唔計, 性格真係好好多 (或者起碼門面做得好)

性格先唔計
我唔識講英文

... 單單係因為呢樣?

鬼妹好man

簡單問你幾句先

平時參加羣體活動耐左你會唔會發牢騷?
我會唔會視偶然認識嘅人視為朋友？
你講嘢前會唔會先自已複述一次？
你鐘唔鐘意刺激嘅環境？e.g過山車

外表上定性格上?
性格上東歐妹會陰柔同小女人d

啲樣無咩親切咁

咁呢樣冇計

同鬼妹更加唔會有話題

我會覺得咁, 起碼係一開始階段會多話題, 因為文化差異大, 講自己文化好普通既野對對方黎講都會好新奇
深入我唔知啦, 未試過

同佢哋講毒撚文化?

其實真係好多鬼妹鍾意acg (雖然kpop更多)

不過現實未遇過, 上網就見得多

唔鍾意但係唔會講出聲
完全唔會
會 會諗過情況先講野
唔鍾意

我唔係好熟acg

搵d學中文既鬼妹就一定有野講啦 佢實好撚多野問

又唔係學廣東話

係，唔熟又唔知有咩話題，又唔係好搭到咀

有以上幾點特徵，再加上如果你嘅能量係黎自你自己嘅想法
你好有可能係內向者
世界上75%人係外向者
個世界同社會係外向者建造出黎嘅，所以內向人有時會被人標籤，e.g毒
內向者嘅創造力一般比外向人高，只係唔可以接受到外界太多嘅刺激
所以一d人唔出街、唔溝通就係為左減少刺激

不過講真
我當巴打你係內向人，0社交嘅生活真係唔健康
內向人唔鐘意廣交朋友，但都會深交朋友
而佢地通常同自己志同道合
成為你發揮創造力嘅平台同心靈交流對象
始終冇人係完全屬於完全外向或完全內向
建議巴打注意一下自己嘅社交生活

想了解更多可以睇the introvert advantage呢本書
佢會講咩係內向同要點係外向世界中生存

係心入面自己講一次先，呢樣好中

想坐埋去既毒咩撚呀，毒撚會揀個唔遠唔近既偷偷地望啦

收皮啦

會唔會有25% 係內向者咁多
咁多年我覺得係內向者得 5% <

巴打可能以為所有內向者都有同樣特徵，或者要達到某條件
其實內外向係一條橫軸嘅正負極
有d人會可能極偏左或右
但通常都係中間偏左d或右d
就算你識嘅人係內向，但佢唔係極端內向嘅話係可以係人面前扮外向（因為佢地要係外向社會中生存）
代價係消耗自己嘅能量
並用獨處充返電，好似太陽能電池咁
可能巴打唔係太認識佢地，唔知佢地背後一面先會咁諗

雖然唔肯定 但係我念我都算係一個內向既人
但係我係對唔熟既人 先會攰
熟個d我會唔停咁傾計

照你咁講 偽毒個班似有社交障礙多過真毒個班喎

here
之前有中同搵我bbq
但做緊個pj夜訓同怕熱冇去
再之前搵我踢波要睇當日心情同有冇精力
但同人溝通冇乜問題 只不過話題少
利申:唔打機 但覺得出街玩係浪費時間
阻住我留係屋企做野學野

性格決定命運

應該冇人夠我毒
n年都唔出一次街 出親街既話都會好介意人地目光
如果同朋友出街 就算單對單都會等去到少人既地方先傾 之後會成日諗住人地望緊自己 就會不奇然地好多小動作出黎 平時如果等人冇野挨住就會周身唔自然 覺得自己變左grad din 毒撚咁樣企
係多人地方唔敢同人傾電話 用語音
之後有時係街度遇到熟人會混路走 避免不必要既接觸
之後長時間都係屋企 好多野都唔識 唔知
有時出街都好多柒野發生
有ig fb 但係都係睇人 自己唔會擺野上去
同埋成日好驚同人social 一大班人既時候就唔識講野啞仔咁樣 講親野就得罪人

錯啦
真毒唔打機
只迷acg/ 動漫野
會搵野學 但無社交

已經唔係毒
你似有病多d..

acg = anime comics game

不嬲唔傾電話

有fb 用假名 冇add人 唔用ig

唔識全名 以為acg = 動漫相關野
Sorry

係連登毒少少都俾人話毒撚，唔毒就係公廁就係雞，男嘅就狗公on9仔

連登個個活在自己世界，樓主做好自己就好，唔洗睇人點睇你嘅

一樣喎 假名fb唔Add人加冇ig

暫時似乎得你有番咁上下

中學部電話廢down唔到fb ig
咁就養成左唔用fb ig嘅習慣

上fb網頁咪得

返到屋企同班同學打下機好過

我話用電話上fb網頁

冇wifi不了

咁即係唔關down唔到fb ig事啦

我意思係學校冇wifi上網好晒數據
返到屋企都只會打機
唔會係屋企攞住部手機上網頁版fb ig
明未

我話你養成左唔用fb ig嘅習慣
唔係因為中學部電話廢down唔到fb ig

你用過手機上fb網頁版未

以前用開

SOCIAL能力正常,A1.但好撚鐘意留係屋企.4月開始幾乎冇出過街.等9月開學

間唔中出一兩次搵真心朋友食個飯算數,自己留係屋企做自己野.利益既朋友先會係咁搵.唔想浪費太多精力係對自己冇利既人.

其實轉個環境就自然會識到人.不過暫時冇識人打算.

利申 靚仔但毒撚格.

你用到唔代表我習慣到
邏輯上駁到我習慣唔用fb ig同手機廢無絕對關係就覺得好撚威
睇得出你份人個思考方式成個戇鳩仔咁

我提咗兩次網頁版
你都轉咗講其他原因唔上fb
完全無提唔慣用網頁版

傾下計都要畀你串

屌 完全一樣

做乜講我

同你一摸一樣 我喺咪已經冇得救

放大假留係屋企hea,煮下飯仔又一日咁

一個人去戲院睇戲其實冇咩野姐

其實係 一個人放題 去主題公園 唱k癲d

吹水大會, 扮毒有咩得益?

真毒 鍾意喺屋企 就算有人搵都會唔應機唔出去

講緊我

呢d野不嬲一個人做 有咩問題

😹試過推哂d fd
為左自己同自己過生日！

得返FB N年前比人TAG既相
全部都較晒PRIVATE
IG有同無都無咩分別
0個POST
遲D刪埋個AC佢算

見到人tag我好嬲 見到自己個樣好驚

無開真名facebook都畀人tag

佢直頭打埋真名係個post度 唔知算唔算tag

我都係試過咁
但係無方法叫嗰個人untag

有冇人可以同我傾下計做朋友 自己毒撚冇朋友
TGscar2529

同你一樣
其實我好多野想做同玩
Eg: 睇戲 單車 打牌 旅行 釣魚
但班fd成撚日諸多藉口唔出
連睇場戲咁簡單既事都推...又話貴又話打機又剩
圈子問題搞到我既人生好死 我諗都要識番班新fd

same
好撚懶d人

考慮下人地真係冇錢玩咁多嘢

每日返工放工 放假就係屋企
完全冇人搵我 我又唔會搵人
明明溝通上無問題 去到邊都吹到2嘴
但就係冇人會搵我出街
點解既 點解既

我同我堆fd識左好耐 佢地做緊咩搵幾多我好清楚
假期話睇場戲食個飯一係冇戲岩睇 一係貴 一係眼訓 一係屋企留左飯

有1,2個咁多？

WhatsApp無人搵我

del撚左佢算數吧啦

你個名好眼熟

咁你都幾可憐喎
學我整返個all back頭
抬起頭做人吧

最慘係做野要用WhatsApp搵人

每隻字都講中我
我會FF如果高大靚仔有錢成績好會係點
究竟有冇靚仔毒撚

自己一個去disney

我成日都自己一個睇戲
不過電影中心先有
又一城嘅唔係我杯茶
所以獨自都唔會點遇到熟人

咁睇得開

me..